178 179嘅巴打 會唔會同人講自己有米八

無比較嘅情況下 其實人地又唔會分得出
講自己179又好似少左股氣勢

我158同人講有米六，應該睇唔出

通常報細
唔會報大

試過->跟住d人話:原來咁就米八

證明個1cm都係好重要

剩係知167會講165／170

我180通常都會話自己得170

咁樣會謙D

你173會唔會同人講你175呀 on99

我169會同人講我米八

我會好似nba 咁講，著鞋度六尺

我69 米8

178 179都夠高啦
唔會為果1 2cm老作

我覺得周街都180up
覺得自己好一般/矮
同人講自己178，啲人
講180，啲人

見好多人得176-179都話自己180
仲要係ig個profile打埋出黎

講夠185

著埋鞋181

btw 17cm 有冇巴打有興趣

報自己170